殺甴曱緊係用黑旋風殺蟲水啦！

見到近日市面嚴重污糟邋遢，蛇蟲鼠蟻，特別是曱甴橫行，到處咬人，傳染疾病。建議大家隨身攜帶黑旋風殺蟲水，其實雷達都ok!
一見到過街老鼠或一隻隻曱甴就對住佢噴。特別是女絲打，特別怕老鼠曱甴，用殺蟲水最好。
注意⚠️
殺蟲水是易燃物品，切勿係唔適當的地方使用，會爆炸。另外千萬不要将殺蟲水靠近火種，以免發生暴炸。
祝大家消潔行動順利，除蟲成功。